stories.md

## say goodbye
* goodbye
  - utter_goodbye

## restaurant open
* greet
  - utter_greet
* date
  - utter_ask_date
* date_info
  - action_get_date
* thanks
  - utter_welcome
  - utter_goodbye

## restaurant menu
* greet
  - utter_greet
* menu
  - action_get_menu
* thanks
  - utter_welcome
  - utter_goodbye

## restaurant order
* greet
  - utter_greet
* order
  - utter_ask_order
* confirm_order
  - action_make_order
* thanks
  - utter_welcome
  - utter_goodbye

## restaurant order
* greet
  - utter_greet
* order
  - utter_ask_order
* confirm_order
  - action_make_order
* thanks
  - utter_welcome
  - utter_goodbye


## weather long
* greet
  - utter_greet
* weather
  - utter_ask_location
* city_info
  - utter_getting_weather
  - action_get_weather
* thanks
  - utter_welcome
  - utter_goodbye


################################################################################
nlu.md

## intent:greet
- hey
- hello
- hi
- good morning
- good evening
- hey there

## intent:goodbye
- bye
- goodbye
- see you around
- see you later

## intent:bot_challenge
- are you a bot?
- are you a human?
- am I talking to a bot?
- am I talking to a human?

## intent:weather
- what's the weather
- what is the temperature today
- what is the temperature
- i want to know the temperature
- i want to know the weather of today
- tell me the weather forecast
- hows the weather today

## intent:weather_for_location
- what is the weather in [Noida](location)
- what is the weather in [New Delhi](location)
- weather of [Mumbai] (location)
- Today's weather in [Bangalore](location)
- [Kolkata](location) weather
- Tell me weather of [Hyderabad](location)
- Can you tell me weather of [London](location)

## intent:city_info
- [New Delhi](location)
- [India](location)
- [Mumbai](location)
- [Noida](location)
- [Kolkata](location)
- [Bangalore](location)
- [London](location)

##intent: thanks
- thanks
- thank you
- OK

##########################################################################
domain.yml


session_config:
  session_expiration_time: 60
  carry_over_slots_to_new_session: true

intents:
- greet
- goodbye
- bot_challenge
- weather
- weather_for_location
- city_info
- thanks
entities:
- location
slots:
  location:
    type: text
responses:
  utter_greet:
  - text: Hey!
  utter_goodbye:
  - text: Bye
  - text: Good Bye
  utter_ask_location:
  - text: of where?
  - text: In what city?
  utter_getting_weather:
  - text: Ok, getting weather of [location] ...
  utter_welcome:
  - text: Welcome
  utter_iamabot:
  - text: I am a bot, powered by Rasa.
actions:
- action_get_weather
